我有講過！我有講過！

Teacher Caught Having Sexual Relationship With 13-Year-Old Student After Parents Find Lewd Texts

Saying that 27-year-old teacher, Brittany Zamora showed poor judgment in deciding to engage in a sexual relationship with one of her students is an understatement. The married teacher from Goodyear, Arizona, was caught after inappropriate text messages were discovered.

Zamora had allegedly been having a sexual relationship with one of her 13-year-old students. The boy's parents had been using an app to monitor their son's text messages and were concerned after the app notified them of the use of keywords described as being of a sexual nature.

The parents then took screenshots of the text messages between their son and his teacher, which implied their relationship had been physical both on and off campus, and reported the discovery to the school's principal.

The principal then asked Zamora to have a meeting with him on Thursday, but she was arrested by Goodyear police just hours after the boy's parents reported the incident.

Zamora had previously been a model teacher, often described as a good wife and "teacher of the year". She had been highly sought after by parents to teach their children when they entered sixth grade.

However, students at the school suspected something might have been going on between Zamora and the 13-year-old boy. They were described as being "close" and their interactions together were irregular.

"We all had suspicions because they were really close," said one student to Fox 10. "I hoped it was just rumors going around school."

Zamora has now been accused of two counts of molestation of a child, one count of furnishing harmful material and nine counts of sexual conduct with a minor. She has also been removed from the classroom and the school has made an official statement on the matter.

"While employee privacy law does not allow us to comment on the employee issues, we have taken the corrective steps to separate the students and staff member," the school stated on its website.

Zamora had only been teaching at the school for a year, but had already made a name for herself as a fast favorite with the students. Many parents and students were shocked when the news broke that she had been arrested.

This story just goes to prove that monitoring the electronic devices of children and teens is important. Predators can be those that are least suspected.

Zamora's husband, whom had been a high school sweetheart and had been dating her since she was just 16, has not commented. The couple do not have any children together.

I hope Zamora receives the punishment she deserves as well as psychological counseling, and that the boy, and other students who may have been affected, receive any support they may need

好撚慘

Hulked

我一出就有講過

Wow完未

條女都有二分似黑寡婦